# GOOD OLD GAMES (GOG)



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Інтернет-сервіс цифрової дистрибуції для продажу і розповсюдження відеоігор, який належить польській компанії CD Projekt Investment.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :zero: . :seven: :one: . :two:
- **розробник &#128422;**: CD Projekt Investment
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.gog.com/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.gog.com/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
